鐘意人係咩感覺 已經唔記得左

成日睇人叫春 心諗想叫都冇得叫
心理好似唔係幾健康

幾歲

22 冇咩點拍過拖

未遇到個合眼緣姐

可能識太少人 所以冇鐘意人

試下報下d興趣班 再唔係玩下交友app囉

差不多一樣情況
唔好話鐘意人 好似對任何野有少少正面印象都唔太做到